唔知大家仲記唔記得舊年十月一

記得前一晚連登氣氛好凝重大家都好似預咗要打仗咁 留低自己想同屋企人講既野
嗰日自己都特登陪左女朋友成日再同屋企一齊食餐飯
夜晚自己寫低想同屋企人講既嘢
雖然個個都好驚 但係我覺得嗰日係香港人最勇武嘅一次
十幾區開花 老實講我真係冇諗過會咁成功

一年過去 身邊好多人都被捕 出嚟嘅風險都越嚟越大 但係呢一個並唔係抗爭冷卻嘅藉口
係 依家已經好似再冇街頭抗爭 但係大家好似連其他抗爭手法都冇做到
成日覺得香港人好善忘 見到12位手足件事係身邊好似冇乜迴響咁 就覺得好唔開心 明明大家之前都唔係咁

全民勇武一周年 我希望大家仲記得自己既初心 點解當日風險咁大都照企出嚟
條路仲有好長 唔係話冇咗街頭 就等如冇抗爭 大家可唔可以做啲野比被捕嘅人 比國際 知道我哋仲未放棄

願沒有任何人會令自由的香港人下跪屈服。

講得岩，推阿

係自己都好震撼

Pish